{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011377",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 월정리비긴어게인펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 チェックインとチェックアウト時間のご案内です。 予約の際、基準人数に対する料金があり、基準人数を超える場合、追加料金が当日現地にて発生します。 追加人数が必要な場合、ペンション管理人に相談してください。 また、追加人数が必要でなくても追加料金が発生します。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。 予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合があり、重複予約が発生した場合は先に予約された予約件が優先されます。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、これはペンションの基準に適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できず、入室利用についての案内です。 予約特典としては、メゾネットタイプ、IPTV、WiFi、客室禁煙、バーベキュー場、駐車が可能で、ファミリー利用が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "基準人数に対する料金がありますか？",
            "answer": "予約の際、基準人数に対する料金があります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が当日現地にて発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数が必要な場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数が必要な場合、ペンション管理人に相談してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数が必要でなくても追加料金が発生しますか？",
            "answer": "追加人数が必要でなくても追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はありますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変動することがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理に誤差が生じることがありますか？",
            "answer": "予約管理は若干の時間差によって誤差が生じる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの基準人数及び追加料金は変動することがありますか？",
            "answer": "ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、これはペンションの基準に適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できず、入室利用についての案内です。"
        },
        {
            "question": "予約特典は何ですか？",
            "answer": "予約特典としては、メゾネットタイプ、IPTV、WiFi、客室禁煙、バーベキュー場、駐車が可能で、ファミリー利用が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 445
    }
}